1
1. membuat folder template dan menambahkan lab_6.html dari kode yang disediakan di gitlab
2. membuat folder static/css dan membuat file lab_6.css dari kode yang disediakan di gitlab
3. membuat folder lab_6/static/js dan membuat file lab_6.js dari kode yang disediakan di gitlab
4. menambahkan kode js agar bisa mengatur fungsi slideDown 

2
1. membuat file menjadi extends base.html
2. menambahkan kode dari gitlab ke lab_6.css di local
3. mengimplementasikan fungsi dalam kalkulator
4. membuat angka yang tertera menjadi string kosong

3
1. membuat theme menjadi string dengan JSON.stringify
2. mengconvert data menjadi JavaScript object dengan JSON.Parse
3. menambahkan konstanta themes dan selectedthemes dari kode yang disediakan di gitlab
4. merubah background color dan font color dan menyimpan object theme tadi ke local storage selectedTheme